好奇一問，我要攬炒 巴打去左邊？

好似消失左一排
可否上黎報個平安

推

慘

見到佢有推post

Where

推，同我有朋友個朋友有份搞登報
聽佢講好似比差佬拉左
但未fact check

有冇人可以幫下手問吓搞手有冇事

想知

71行動post見過佢幾次

原來呢個post #2140
攬炒巴21小時前有推過post
Sorry 麻煩大家唔洗再reply 呢個post

【 突發】第六波攻勢！熱心支援鄭若驊丈夫集資上市計劃！第二篇FT 投稿同步出爐！

我喺度，未死得

好勁呀你，見到你冇事就放心

攬抄巴繼續努力!!

嚇撚死人咩, 屌你

push

巴打多謝你

巴打休息多d
做鍵盤戰士好喇
一上戰綫一定第一個搵你祭旗
我地冇第二個咁重火力嘅鍵戰

攬炒巴撐住！

屌！！！！！！！！擔心死人

加油

佢好似無點訓過咁濟
可能抖緊者？

屌你肯休息下未呀

一邊回氣，一邊搞緊幾壇野
見到第三個戰友輕生，更加唔停得

擔心死，好彩無事！

攬炒巴
好彩你應機

衰鬼 擔心死人

無事就好

加油攬炒巴

攬炒巴

個心離一離呀

點解攬炒巴打咁勁識咁多野我就只係個廢青

你訓兩三個鐘都好呀 你咁樣唔抖鐵人都唔掂呀

我都係我都好想呢方面幫到手

可以的話，煩請定時報平安
槍打出頭鳥，巴打我哋好需要你嘅存在

加油，好多謝你所做嘅嘢

要好好保重呀，要有足夠休息呀

屌你 攬個你

I love you 攬炒巴

攬炒巴精神還好嗎
連登no.1靚仔

支持攬炒巴

保重

唔會比你死架我地

正常

有無野幫到手

嚇死寶寶了
一個都不能少呀

嚇死人

巴打保重 多謝你既付出

In 攬炒巴 we trust
今日有好幾個人都要攬炒

ching
大家一齊加油

你唔好諗住死啊，至多休息下

多謝攬炒巴既付出，祝你一生幸福。

巴打
我哋今日好多人搵你
你又唔覆
嚇死我哋喇
你喺度就得喇

我愛你啊攬炒巴！

嚇死人巴打要平安啊

阻你少少時間
我見到好多post話71 係去示威遊行就算 各位 抗爭左成個月 聽日金紫荊廣場大好機會見到政府高官 點解仲要揀去示威遊行 你地只要行出黎企出黎就幫到啲義士 唔好個個話我唔衝 無人要你衝呀 我地要人數幫啲義士cover呀

我求下你地聽日朝早出黎呀

加油呀攬炒巴

一個不能少

Diu, 好撚掛住你

Push

無事就好，巴打小心

攬炒巴係偶像

撐你

家樂通粉巴打唔係係外國架咩？

加油 俾個心心你❤️

休息下

加油！

做好網路安全呀巴打

攬炒巴加油啊

我只係個唔肯放棄既廢青，好好彩招兵買馬嗰陣有人願意相信我

大家記得去野餐！

擔心死人咩衰鬼，巴打注意安全！

巴打加油

見到你報平安就安心了

注意休息

嚇死個咩幾驚你有事

多謝巴打

撐

擔心你丫，
嚇死我地一班巴絲啦，
不過記得休息多啲

屌你快啲去休息！
聽日我地代你去！抖夠再黎接力 ！

辛苦攬炒巴，加油！！！！！！！！！！

感謝攬炒巴既付出同努力

衰鬼嚇死人

擔心死

攬炒巴，適時休息下，同埋小心啲黑警呀！

嚇死寶寶了

人嚇人嚇死人呀屌

加油攬抄巴!

見到攬炒兄就安心了

巴打休息多啲

好擔心，萬事小心！

攬炒巴 多謝，多謝您。
係，呢度同香港一定會有好多支持您唸法同高章做法的巴絲，我地明白有人始終會想打爛仔交， 您見我哋咁多巴絲咁緊張您您都feel到。

連尼住，連登，請您一定一定要繼續堅持保住呢度各位真正為香港，為香港人好的每一位勇者，保住黑暗裏面嘅一點光，謝謝您。

香港，香港人 加油

同問

屌你，嚇死me啦

掛住你啊

攬抄巴,加油呀!

加油啊大家💪🏻💪🏻

攬炒爸，快D休息下。

大家都好擔心你

攬炒巴！多謝你

保重巴打
幫你打打氣！！！

巴打好勁加油 !

贏就一齊贏

巴打要保重身體！加油！

loveu

多謝你攬炒巴

萬事小心啊攬炒巴

[求上熱門] 覺得無希望，想自殺點算好？

咪係右邊

等緊你下一步行動

諗
要正字

Pish

希望你多D上水
有咩事連登仔都可以即刻Aware到

好彩你冇事

辛苦晒

定期要蒲下頭呀

請受小弟一拜

巴打果然係一個痴線佬

齊上齊落

其實我搵返 地厚天高 黎睇，整理下思緒姐
大家放心

巴打
聽日一齊攬炒！

嚇死me啊 唔好有事

攬炒巴頂住啊！！！

有冇消息？

辛苦你

我要攬炒巴打, 有記者朋友想搵你, 好似係關於《香港己亥宣言》想做訪問, 留左個tg聯絡: @Fxxktheteargas

仆街，可唔可以報平安？我而家真心擔心。

推到攬炒巴現身為止